點解留名左post既排序咁怪

唔係跟留名既先後次序而係跟個post既最後回覆